呢度有無人影星？

呢排想影下銀河同星，遲下去法國上山影

有無人都有影開？

你地用開邊隻濾光filter？

有無人用過NiSi 同 STC Clip Filter Astro Multispectra ？

想買STC個隻built in filter

有無人行開夜山影相？

有link 入谷

metoo，呢類clip filter 先可以用到ultra wide 鏡

stc本身做開天文攝影嘅filter

華哥

樓主可以搵下我之前出嘅post

我有，我唔岩用想放左佢，你要唔要？

要丫，sony 用?

有睇過

Nikon 用

好勁

買tracker重要過一切

咁又唔一定嘅，影星好大部分時間都係後制，追星儀，赤道儀係重要，但最重要嘅係，你要肯走出走影

同埋個天

啱呀 上年暑假到宜家出都出唔到去影

有冇人會影銀河? 我唔係香港但我住果到有好多出卡啦地方俾我去影
但成日都唔識Set, 影極都只係影到星星 影唔到個銀河

新手求教

呢個表好似係以北半球計

大約5~9月先影到

感謝大大無私分享

西藏珠峰大本營，不過已經唔再比一般人入

台灣綠島

影銀河係集天時地利人和
同埋，忍耐

其實想拍片講下，但唔知有冇人睇

有興趣睇丫

城市光害
玩完

支持